金義聖親身來港拍攝節目《Straight》預告公開 23號播出

真男人

到時求翻譯大佬支援 想睇

一定要支持

支持

等睇

留言一堆藍絲話人地做show
食住tg做show
唔知林鄭同中共肯唔肯呢

如果D崇韓女女睇完都感染埋就好

韓國MBC時事節目《探射計劃 Straight (탐사기획 스트레이트)》
播出日期: 2019年9月23日(一)
播出時間: (香港) 2105
播出頻道: MBC

直播連結 -
1) (免費3分鐘預覽, 登入會員後可收看)
2)
3)
4)
5)

出左啦 睇到好心up